總之我聽日就唔撚番工,12點先起身

今次係香港6月起最大型自發(非被罷工)既罷工行動
怯,你就輸一世
支持醫護手足